其實八國聯軍邊有侵華 兩邊旗鼓相當咋嘛

支那仲有義和團
出埋超能力都唔公平既